做左幾年野再想讀番書會唔會太遲

Dse炒左 做左幾年野，
想讀番書入番大學，
歐洲有冇好路數？因為屋企人住個頭，
是咪有大學21歲就入到？
定係一定要重考DSE

唔會 想讀翻書永遠都唔會太遲 想去外國讀建議考左ielts先 有d外國大學dse低過15分都入到

我打算密集式家教ielts 但係最近疫情都唔知人地肯唔肯

有冇做埋右幾年野?

唔會 有心唔怕遲

如果去外國讀好多人同你差唔多歲數
外國好興讀完高中take gap year
同埋香港都唔少人21先yr 1
有心唔怕遲

我果個係gap yearsss
再三年四年怕已經老
個個都已經有幾年工作經驗升職
唔知點再做野